第一個哩度識嘅你

如果唔係前幾年身體出毛病
求救無門
都唔會上黎識到你
除咗開藥俾我
仲一路做我樹窿
分析我工作被壓榨嘅壓力
又幫我借書去考試
當時又鼓勵我同舊心上人交流
成個軍師咁

最近嘅經歷
引法了我對佢產生酸葡萄效應
不停諗佢嘅差
好憎好憎佢
憎到諗起都會眼濕濕
本來以為已經好好多㗎
直到發夢：因為佢揾我教佢一啲野，我肚痛到爆。。。

而哩個時候
你又問候我近況
你話你唔會安慰我
叫我應該停止咁長情（執著）
反而著重返發展事業

我成晚都諗起你返説話
有啲慚愧自己哩幾年點解唔好好增值自己
好似都冇乜進步咁

另外
亦見證到真正朋友
係真係會想你進步
唔會一味安慰我
而係想我醒

多謝你！
希望瞓完今晚一覺
個人會積極一啲
重新出發

No loop plz

咁第二個呢

今晚忍唔住
開水喉中

之後有陰影了

另外尋找失蹤馬戲

gay?

So what

仲未肯放棄？

hi

放棄咗啦

Hi

尋晚仲為咗今日好趕嘅時間表
覺得有壓力
終於最忙嘅部份完成咗

秌夕

銀燭秋光冷畫屏

一齊未?

秋田hi

做咩唔入post

唔識你喎

只可以一齊呼吸地方空氣